連登幾時先可以有真正武聚？

講緊各門各派黎一個技術較量，巴柔、MMA、泰拳、Krav Maga、西洋拳......甚至詠春都可以

連登仔個個自信心爆燈，實有一班人覺得自己好好打，何不活出男人最燦爛一刻，為人生留下男人浪漫記憶

上次喺HKU搞過啦

網上武聚就得，現實個個鳩縮打條撚咩

習武之人梗係想成為最強

如果有接受正統武術訓練根本唔港同你玩網上武聚啦

我覺得網上武聚最過癮都係睇人鳩流流

或者約d高手在民間既國術撚出黎開下眼界